有冇手足記得當年黑撚大哥拯救亞歷山大

小妹一諗起就出晒水

個fb page仲係度 但大哥已經冇出po好耐